+++
date = '2020-01-05'
slug = '7dadaa37ba607fff8d4ed15e9e6788dc'
tags = ['twitter']
title = 'RT @BACraftsmanship: Interesante artículo acerca de micro-servicios (ms) vs monolitos.'
+++
RT @BACraftsmanship: Interesante artículo acerca de micro-servicios (ms) vs monolitos.

Pareciera que la decisión de implementar una arquit…
